當日831 過左，大家就有得選曾俊華喇

大家有咩好怨

入撚到閘咩
on9

3百幾閘都入唔到喎

On9 閘都入唔到呀仆街

你都on9...
831要六百票入閘

中央會俾泛民選委多過600人咩？

如果有831 你投緊葉劉同林鄭呀on9仔

泛民L知班黃絲會支持建制，
早知俾831過。

我無怨
我怨民建聯工聯會班仆街投票走撚左去
口口聲聲話支持普選又唔投票
搞到今日我無票

飯民真係
果頭唔支持西選, 呢頭要支持個建制
佢地應該後悔緊早知果陣唔好投反對啦

exact7ly
屌樓主都嫌嘥氣

但好多廢中廢老都以為過到831都仲係150提名票呢 我老豆老母已經係咁

嘩 同我老母講既野一樣 樓主 有腦嗎？

港豬你可以expect d咩？

樓主係咪弱撚智

On 9
你以為真係俾你玩？

有無巴打有keep低蘋果果張入閘條件對比圖

樓主

選你老母

弱智仔

block 撚左你先
建議你張個屎忽同個腦分番開再出黎講野

樓主冇講錯，就算冇得選曾俊華，至少有得唔選林鄭

而家乜叉都冇又喺度叫春，根本自己攞嚟賤

一揀一

曾俊華都推831啦
到時你慌佢唔夠票入咩

算啦。
對家係鐵票

D 建制個陣死晒出去 all in 反對都係過唔到

( Show Blocked User - Csbs5c26 )

Ho ball

其實你兩個知唔知政改方案係點？

自己睇多次啦，第一關只需120票提名，第二關係要600但可重覆投票

第三關係普選

如果1. 120都攞唔到 2. 無限投都冇600人支持你，仲選乜特首？

自己唔識學人笑人
樓上班薯粉訓撚醒未

點解你會覺得有重複投票就一定有600票
完全唔覺得有分別

咁點解你會覺得曾俊華有分別？

下，民主派選委最多都係得300票，
要過第二關都要有600先得架
重覆投票係話每個選委對每個候選人都有一票姐

如果曾俊華廢到連300個商界支持都冇，你民望飛到上天又點？而家靠民望治港？施政係靠協調，你得班泛民撐你但政商不通，又可以做到啲乜？

老實講我唔介意薯片做，本質上兩個係冇分別，但講施政一定林鄭比較好

建制選委900個，非建制300個
第一輪有兩個建制同兩個非建制入左，
但係第二輪，每個選委必須投至少兩票分別支持兩位候選人。
結果只會係，兩個建制候選人各900票出閘＂普選＂
而其他兩個各得＂300＂票退選
你唔係以為可以瘋狂投同一個就叫重覆投票下話

政改個本質同而家無分別之餘，仲狹持多個所謂既＂民意基礎＂
合理化左成個由提名階段已經唔合理，
具特權性質既選舉制度

你最有趣嘅地方係居然當薯片係「非建制」

睇嚟薯片嘅PR真係勁到你完全唔記得佢係咩人

當日你老豆射左落牆，就唔會生你

唔緊要，你唔鍾意政改，咪一路繼續今日嘅選舉制度囉，我都好尊重香港人嘅集體意願，即使個意願係幾on9

同埋，政改其實係可以繼續改進，點解唔會諗將來連1200個選委都改做普選？呢個係冇違基本法。但大家唔會諗，只想一步登天

就算好似葉太咁夠建制喇
咪又係150票入閘都拎唔到

唔好講建唔建制啦
中共根本信唔過薯片，就選政改通過咗佢都唔會夠600提名票

有831香港赤化更快

改進？你信個政府個改進

對唔住呀ban咗你個政改搞到你冇得投淋病/孽瘤

我冇所謂，而家最後林鄭選到，我覺得幾好

不過問心，我會唔想林鄭做，因為我覺得佢為香港人已經付出好多，值得退休養老。呢啲三剎位咪比曾俊華做囉，佢真係當選一年後有而家1成民望我話佢叻

上面嗰個都識話改進
有831係差過冇831，係退步
點撚解要退步放權俾支共先
然後博佢好心日後會嘔突俾你？
屌你老母戇撚鳩架？

本身食緊屎 你知道食屎係有問題
比另一件無咁臭的屎你食 答應左的話

以後就大把人係度話 E 家粒屎已經好過以前 仲咁多要求？ (假普選 已經一人一票啦喂 仲咁多要求 要改進？）

治標唔治本 港豬萬歲

白癡無藥醫

小學畢業未？

到最後可能個個都唔記得自己食緊屎

過831後。選委就會得返1199，入到閘的只得一個，共慘黨無賴到你唔信

嘩屌有林鄭打手
未上任就已經要開工辛苦哂

你條垃圾真係on lun 9，
紅左你呢part係因為班共狗一早話左永遠都唔會改
睇多d新聞啦，非普選既提名委員會係831框架最大既條件之一黎架

我有撚講過薯片等同非建制啊
睇名啦on 9

我記得有人提過，但大陸話唔得，話選委係有代表性乜乜物物，總之結論係冇得選委都改做普選

販民用民意脅迫選委一定要有至少一個親販民候選人出閘 到時出唔到閘咪集體請辭立法會 引發憲政危機囉 政治是博奕 販民鳩做三十年不是冇原因的

集體請辭政府話你就快呀

講憲政？你覺得而家香港有咩野係大陸一句說話解決唔到？
最尾只會變左小丑戲

Ok，咁而家任你揀，你想揀邊個特首？

同埋而家咁嘅局面，我地需要嘅唔係label咩打唔打手，而係諗下仲有咩出路。

政改已成過去，就算再諗返都冇用。重啟政改，又要點先啱心意而又合基本法？如果你想違反基本法直接普選，你又有咩方法達到你嘅目的而得到大眾支持？

鬧交易，用腦難。成日港豬港豬但毫無意見比到出嚟，一唔啱心意就屌，邊個先係豬心照啦。

咪撚扮哂公平中立啦屌你
基本法無限制提名委員會既構成成份，
咪一樣掉9左個831出黎
政改三步曲變五步，
本身由行政區自行立法處理變左大陸落order你follow 班共狗一早違反哂基本法啦，仲點合法姐

你條契弟扮撚哂蟹避開哂政改既問題仲問埋哂啲垃圾問題

我之前已經post過link，果條已包含831既最後方案，即係所謂「落半閘」。都係果句，如果你覺得一個你提名嘅人即使無限票數，但連一半選委支持都攞唔到，憑咩做特首？

同埋而家扮咩蟹？而家係檢討嘅時間。林鄭做左喇，你鍾意又好唔鍾意都好，已成定局。但五年或者十年後可以點變，而家仲可以諗下。都係果句，識屌人唔識諗idea，呢啲咪憤青，即係你囉

港獨囉

150起碼推兩個入閘
600一個都冇要乞建制
哩個係退步，讓權俾支共，唔撚係改進，點解要做

你真係 咩叫
但連一半選委支持都攞唔到，憑咩做特首？
如果係憑實力拎選委票，咁佢拎唔到，資格就有得質疑姐
但衣家啲選委唔係靠個候選人既努力就可以攞到
係連政綱都未出已經決定投哂比佢既中共分配！！！
醒未？咩叫憑乜

嗰啲選委係咩人，佔香港人口幾多

冇一半支持又點

俾佢地有一定篩選權已經好俾面

出來大家投，最高嗰個就有資格

仲有，係一星期前政綢出哂，根據popvote結果先all in，唔好鳩吹

一個香港表面自己搞選舉 中央只會出黎講下野話支持邊個邊個 暗地中央小圈子
一個係內外都係中國set好哂所有野比返你搞，明係中央比你選
自己諗邊個最好啦
讓權只會得一次
假如今日係831
都係得林鄭葉柳二個出黎選到
600票 重覆係一人可以投比多個候選人而唔係不斷投比其中一個
你覺得建制會投比泛民同非建制咩
結果一樣。只係候選人唔同 831一樣係林鄭。因為我地睇岩嘅 一定唔會有600票咁多提名票我地市民係冇㗎

你on9？ 過600先有得入閘呀屌你！

831 過左，今日只有三個林鄭被你選

啲薯粉好撚惡架
樓主你重走去笑鳩人地